（行國運？）「天問一號」進入火星軌道 擬5月至6月著陸

有冇人計下支那呢次國運行到幾多年

英國>美國>中國

80-100年左右啦

支那好勁喎，好快失聯

亂拋垃圾

5000年呀，所謂中華文明

今次延續多5000年啦

有China Joe做總統
At least 4年

失聯嗰日記得推返個post上來

平時射個衞星仔都失敗。

著陸棟支旗然後話火星自古以黎係終国領土.. ?

打少陣飛機

插左旗就可以講：

美方好奇號的活動是在「炫耀武力，不利於地區的和平與穩定」，而回應美國的行動時就說火星的航行與飛越自由「不存在任何問題」，「但反對任何國家以航行自由為名，危害中方主權和安全」。